幾張臉略過 未留座 只得你 始終也明白最初

發現要對方愛上你成個人同成個一路走來的生命同歷史
首先要自己同自己坦白 然後再向對方坦白
攤哂牌之後
唔留低嘅唔留
留嘅應該唔多唔小都係真愛

同時都希望每個聽對方坦白嘅人知道
無人完美
冇人係完全冇黑歷史冇過去

向得你坦白自己嘅過去
係對你嘅信任
聽個個可以唔接受 但都應該要尊重

大家都不是一張潔白無瑕嘅白紙
你都唔係完美 唔好要求太過分

rubberband...
超好聽 歌詞好觸碰到入面果層

btw 真係好多人冇黑歷史架
大把女仔清清白白
唔通幫d mk 妹埋單啦 拍下拖就ok

放假就係要hangover